陳競立：黃絲以為攬炒後可以靠「黃色經濟圈」生存 簡直是腦殘兼白癡

05月22日(五)
在黑色暴亂及新冠肺炎夾擊之下，香港失業率飆升至百分之五點二，升幅創三十九年來新高，逾二十萬打工仔飯碗不保。勞工界認為這仍未能反映全部實況，港府亦承認勞工市場將會進一步惡化，意味着失業率遠未見頂。有調查指多達八成半打工仔對香港經濟前景不樂觀，足見人心惶惶，不知何去何從。
過去香港經歷無數風風雨雨，每次都能雨過天青迎來彩虹，但這次恐怕不會如此幸運。香港面臨的最大危機不是疫症肆虐，而是黑暴不止，疫症的影響只是暫時的，黑暴的破壞才是深遠的。尤其是整個社會愈來愈反智，根本無可救藥。近日香港疫情剛剛緩和下來，人們以為可以逐步恢復正常生活和商業活動，沒想到黑暴死灰復燃，暴徒到處搗亂，商場烽煙四起，絲毫不給商戶喘息機會。最不可思議的是，對這種完全失去理性的攬炒行為，竟有不少黃絲拍手叫好，如此反智的社會還有希望嗎？還值得挽救嗎？
事實證明，政治病毒比新冠病毒更加可怕。黃絲們政治病毒上腦，既迷失了心智，也失去了基本思考能力，他們以為攬炒後可以靠「黃色經濟圈」生存，簡直是腦殘兼白癡。香港連一個海洋公園也養不起，憑甚麼搞「黃色經濟圈」？香港被攬炒搞死，誰都不可能有好日子過，黃絲們不要以為自己能獨善其身，他們並非高人一等。
最近有統計顯示，今年三月本港全職空缺比去年同期減少一半，反映應屆大學畢業生求職難上加難。正如有人力資源顧問說，許多有經驗的僱員在目前情況下尚且難找工作，何況沒有經驗的大學畢業生。有僱主甚至直言數年內不會聘請本地大學生，特別是那些熱衷於搞政治的狂熱分子。畢竟，沒有多少僱主願意聘請暴徒，既然大學生要攬炒，自己就必須承擔所有後果。反對派政客不是說「刑事案底令人生更精彩」嗎？不妨看看他們到底有多精彩。

支耶連一個海洋公園也養不起，憑甚麼搞「自由行」？

理想： 支那遊客可以撐起香港
現實： 佔GDP 5%

who?

海狗公園係藍店喔，做唔掂關黃圈乜事，睇到R曬頭

香港連一個海洋公園也養不起

問題係香港人點解要養一個以支那人為第一服務對像的海洋公園

屌成班怨婦

14億人 一人一蚊 。。
連海洋公園都養唔起
仲好意思講14億人市場？

唔得呀
28號人大幫香港攬炒

海洋公園個operating expense比餐廳多幾百陪，點可以咁比較
藍絲知識水平太低，收皮啦

資金開始走緊

28 號開始，香港得返以下黃店
美心
starbucks
360
富臨

你叫你班藍絲打救囉

無錢收仲要嘔幾舊水 不了

Starbucks要批鬥

美帝國資本主義走狗猩疤黑

傻啦
你估黃圈得咁多威力咋？
都仲未開發 貨幣政策-全面使用人民幣
到時你仲驚呀
交易用人民幣
出糧出hkd即換rmb
受影響擴大至股市 樓市
加速攬炒
先係真正威力

好似無人話過攬炒後靠黃色經濟圈生存
共產黨要攬炒係全香港包括你班仆街一齊收皮
黃色經濟圈就係共產黨忍住唔出手香港繼續搞嘅經濟圈
總之都係要收你地皮

酸撚到上天

邊個嚟㗎 寫埋啲垃圾無人睇

不嬲都係咁藍屍成日以為黃圈要救全世界

攬炒就係大家一齊死嘛
佢係咪理解錯咗某啲嘢

好似係方向廢老

海洋公園有開放連儂牆？
俾手足貼文宣？

佢又唔黃，執笠關黃圈咩事？

香港連一個海洋公園也養不起，憑甚麼搞「黃色經濟圈」？

海洋公園好似係因為換左個親支的高層先搞到咁架喎

冇人識你呀陳競笠

前題都錯曬，攬唔攬炒都係生存唔到，差別只係拉唔拉埋中共落水咁解。

仲講乜鳩, 立國安法拉黃店負責人, 幫襯黃店的人...
乜你哋班共狗唔係話黃色經濟圈等於港獨咩?

btw百份呢排係咁谷EQ博士

沽人民幣
沽中資股
轉mpf做北美
轉用美資銀行
罷買中資及奶共公司既貨品同服務
抵制奶共及中國偽人

如果係冇用嘅咁你出聲做乜9

愚蠢至極
給人恥笑
成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
煽動仇恨
帶向深淵
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
可笑至極
無聊主張
並未得逞
黃梁一夢
污糟趕客
反智荒謬
自絕其路
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
塘水滾塘魚
遲早一鑊熟
生意政治化
屬嚴重歧視
腦殘兼白癡
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
違反經濟規律
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
戴上了有色眼鏡
經濟領域的攬炒
自畫限制無前途
罔顧自由市場規則
人為製造社會撕裂
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
香港應該是彩色的
丟了西瓜撿了芝麻
不配在香港做生意
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
只是反對派的信號彈
不遺餘力煽動反華思潮
違反香港營商核心價值
不是歹毒就是愚不可及
對藍店威力只是皮外傷
為政治服務的虛偽工具
也許死得比任何人更難看
籠罩在香港上空的一朵烏雲
制造撕裂的經濟攬炒(同歸於盡)
隱形的壓力剝奪市民選擇的自由

海洋公園好似係換左ceo先出事

敵人反對的 我們當擁護

即係我哋方向正確了

Bingo

廢老又黎
驚乜

邊撚個黎？？？

自由行連海公園園也養不起.......

法治 執法 暴力 中立 政治
而家到攬炒
共匪仲想強姦幾多個詞語？
攬炒係一齊死呀，唔係炒自已生存到呀
你班權貴反省下自己點解自己可以治國治到自己人民要一齊死都唔俾你好過把啦

香港連一個海洋公園也養不起
不嬲靠支那人養

唔撚識

你以為攬炒後靠中國 可以生存? 簡直白痴

咁咪由得我哋死囉 仲日提夜提, 真係多謝晒你幫手做宣傳喎

香港人有幾何去海洋公園？全部支那人去
不如話支那人垃圾

但黃色經濟圈就好多香港人幫襯

好攪笑
佢覺得多人去海洋公園就唔會摺
咁樂視夠多人用啦
你唔識控制成本，俾多一倍人你都係一樣